18歲增高方法

本人18歲
男矮撚173cm
想生到180cm
有無ching有咩實際方法

如果173cm都叫矮撚
173cm樓下應該叫咩？

一樣